當對方提出分手應該要點做？

當佢提出分手，但你又知佢立場唔多堅定仲有啲十五十六咁，應該點？

應該不斷去比佢知道自己會為佢改，會等佢，唔會輕易放棄佢
直接唔搵佢，比空間佢諗清楚，如果係愛你既就會番黎你身邊

睇對方性格而異

如果佢性格係一直好痴身，好無安全感好易呷醋。但平時又好有主見，每樣野都有自己睇法，講野好直，諗到乜就講乜。

男定女
有時女仔講分手都係想人氹
男就唔知 我成日無啦啦畀人飛

利: 藍絲

喊

啲女仔會覺得, 你為佢而喊就覺得佢對你好重要,就心軟
好似係

正評啦

佢係女，佢從來未試過講分手 今次突然咁樣，話想分開下諗清楚。我又衰，太驚會失去佢，哥幾日不斷同佢作出承諾想挽留佢，點知chur到佢好決絕咁講分手。

呢個係咪我黎
我自己覺得呢種女仔需要你哄
如果你唔哄，扮絕情，佢唔會主動再痴埋黎因為佢覺得你唔愛佢

平時佢都會受呢套，但今次真係難講了

但分手後哥幾日我係咁搵佢，話我永遠唔會放棄，會為佢改。但佢只係不斷話太遲了 會唔會等佢番黎面對面講會好啲

但係佢點解可以完全唔搵我，我搵佢就hea覆，係咪真係需要時間冷靜

頭也不回

你衰咩先

問清楚原因先

無事既
Btw哥你老母

佢話我呢年懶左，同埋講左咁多年既浪漫都比唔到佢，所以淡左。但佢前一晚先講完不如等佢番黎就同居，一齊努力維繫番段關係 點知第二日就話分開

成件事得佢媽知，佢細佬幫我打探到佢有苦衷，當時都喊到七彩，但佢媽死唔肯講

感情太深，一時間好難做到

有離心已經唔洗留 next

咁可能因為我短時間
諗清楚之後既然完左就算
因為呢個世界好大的